點解有人可以咁無良

Of

睇睇下ig 見到有啲人咁講野
點解香港會變到咁
都係廿幾左右
點解可以講野咁冷血
咁仆街

明明香港人好努力面對未來嘅問題
點解重要咁講野
錢？真係咁重要咩
奶共 真係咁搵到錢咩？

有一刻 真係覺得好灰

睇得tvb就係on9

你覺得呢D人值得做朋友?

Unfollow + blocked

香港真係有好大班呢d白痴

但改變唔到佢地

心理變態

香港核心價值
錢
你仲好意思講錢唔重要？

影低哂 唔認有打咪仲肉酸

自由 法治 真係唔會比錢重要咩

對香港人一定係錢最重要
年年派一萬幾千比你
你估有幾多人出黎呀拿

你唔信？
睇下聽日有冇人搞罷工就知咩料喇

開名啦

最戇鳩係你仲要遮名

香港真係好多呢啲人哋抗爭嘅時候
就叫人哋唔好愈搞愈亂嘅人
呢種人如果唔係自己親身受難
一定改變唔到佢哋思想
喺呢啲垃圾眼中做咩都只不過係搞亂香港
咩都唔做繼續吃喝玩樂就係佢哋最開心嘅事

唔衝唔緊要你可以撐
唔撐都唔緊要你可以唔出聲
屌你老母唔衝唔撐仲講風涼話

唔係啲人仆街，而係佢哋今晚做嘅嘢真係 on9。

一句衝好熱血，但衝嚟做乜？目的係乜？想達成啲乜？同送人頭有咩分別？

CCTVB 就當然柒，但電視嘅 Now、Cable 唔企你嗰邊，連蘋果都唔幫你哋，輿論戰輸曬。
你係有道理，連仔都幫手推 Post 啦。

社會上冇其他人認同，冇新血，條路點行落去？

名？
作為連登仔係咪唔識用keyboard屌柒佢

樓上有啦

Sor心情未平復
乜都做唔到

親眼旁觀見證兩隻警犬有流血
我好撚心涼